## REVERSE LIST

`control flow` `iteration` `list` `len` `job interview`

### Условие

Написать две функции. 

Первая `reverse` - берет список и возвращает новый список, где элементы в обратном порядке

* Используйте только итерацию
* Не изменяйте входные списки внутри функции. На что это влияет и почему так делать не надо - поговорим на следующей лекции
* Оцените сложность по времени и памяти  - у вас должно получится О(n) и O(n)

Вторая `reverse_inplace` - обновляет переданный список так, чтоб там элементы были в обратном порядке

* Используйте только итерацию
* Обратите внимание, что вам не нужно идти для этого по всему списку
* Оцените сложность по времени и памяти  - у вас должно получится О(n) и O(1)

### Пример

```python
>>> reverse([1, 2, 3, 4])
[4, 3, 2, 1]
>>> x = [1, 2, 3, 4]
>>> reverse_inplace(x)
>>> x
[4, 3, 2, 1]
```

### Про задачу

Эта задача - наверное первое, что всплывает в памяти при упоминании скрининговых секций.
> Опять задачи типа "Разверни список" будут давать, пф!

Она всех бесит, потому что короткая и всем известная.
Но раз известная, то уж на питоне за 30 секунд надо ее уметь писать =)